「突發」iphone se2 有2.5mm 插口 有無線充電 全mon

啱啱ig見到
唔知真定假

2.5mm

又有突破

至少都俾張圖啦

文盲就唔好學人開post啦

3.5mm

如果係真,
用部7去trade in 先

新興市場

部6仔可以退休了

wow 仲要underwear

打少啲飛機啦
2.5 3.5都睇唔清

LM

部7 影相仲好過se2 喎....

冇耳機接口

要影相靚何不用單反

content farm, 不了

秋拍果然秒曬上面

大熱天時, 日日拎住部單反想影下相都幾撚金

電話幾果四、五吋
要咁高解像都無用

但se2 無OIS

好心整部靚spec細機
依家細機真係幫佢清舊零件咁濟

2.5 癲撚過typeC

樓主你用乜去賭？